男人出街唔望女正唔正常

通常十個有十個都話自己另一半成日出街望女
反而好少聽會唔望女嘅男人
個人覺得望女好正常
唔望嗰啲其實係咪無能

望仔先正常

我出街都係望女多

望仔多

倖存者偏差 會睇女既都係正常男人 比到危機感條女 令到條女無咁易睇透條仔之後分手
唔睇既條女一早覺得悶散撚左

邊有男唔睇女 生物本性黎架嘛

我𥄫開仔
啲女千篇一律望乜撚?

望仔嘅話通常會望佢邊度

出街請睇路睇車，唔好掛住睇仔睇女